NBA League Pass

想問下nba league pass係跟account定跟device
見佢手機同電腦個價唔同
同埋印象中原價好似無2000咁貴
另外係咪可以轉vpn買